21世紀重心 烏克蘭 輸左我由上水行去赤柱

如果今晚烏克蘭輸波
2021年1月1日之前
我會搵日由上水行到赤柱（唔計過海個程）

走數者爛jer

年度重心 烏克蘭（0）

另外未來5-7年都可長追呢隊

LM

支持

行嗰陣會唔會開直播？

On

Lm

會 係度開post
洗唔洗順便幫熱狗籌旗

不過好有信心唔會輸

輕鬆

係幾輕鬆

留名

唔好當沙雙兩個廢的

沙短冇得出

不過烏比想像中嬴得險

點解咁睇好

主場
名宿tune好隊波（呢幾年烏克蘭對意葡都踢得十分好）
後起之秀湧現（世青冠軍）
瑞士有主力缺陣（沙基利）

我傻仔買左瑞士和客

辛真高點解留係鏝城打sub...

下場烏打西可試下盤

佢去意西德上游都有正選

哂鳩哂 明明攻中 哥狗迫佢打左閘 cls..

狼隊之前試過想買佢做主力架
曼城都同意報價
不過佢唔肯堅持留低啫

睇黎佢好想跟哥狗

今日心水
白羅2.5細
羅馬尼亞讓平半 上

不過唔會再有琴日個場ge信心